丁允恭嫩妻轟女權團體 「難道男性一定就是加害者？」

〔記者吳政峰／台北報導〕總統府前發言人丁允恭（事發離職）任高雄市政府新聞局長期間，與女記者在辦公室作愛，拍下慾片，分手後仍持續聯絡，被監察院認定違失情節重大，提起彈劾。懲戒法院3日開庭審理，丁允恭抵達法院時不發一語，陪同的26歲蔣姓嫩妻則轟女權團體「難道男性一定就是加害者？」

蔣女質疑，丁允恭與女記者之間只是單純的感情糾紛，為何會演變成由國家公權力介入，難道每一個人的感情世界，都要由國家來評斷誰對誰錯嗎？難道這就是正義嗎？女權團體要的兩性關係，難道男性一定就是加害者，女性就一定是被害者嗎？

「這個社會不相信男性所講的話！」蔣女表示，會站出來就是因為她是女性，希望把這樣的聲音帶給大家，請社會理性思考。她強調，事發至今半年，她和丁允恭心力交瘁，無法好好工作，都是因為這些不實指控。

監察院彈劾丁允恭主要有兩點理由，第一點是丁允恭跟女記者分手後，卻在臉書上貼出兩人合照，造成女記者工作困擾，甚至擔心兩人的私密照外流；第二點是丁允恭婚後（前一段婚姻，非與蔣女的婚姻）仍持續傳訊息給女記者，言行不檢。

蔣女認為，丁允恭誤貼的照片是兩人衣著完整、在餐廳的合照，但女記者提供給媒體的照片，則是兩人衣不蔽體的合照，難道這不是對丁允恭的性騷擾嗎？監察院為何漠視？

蔣女說，女記者在丁允恭結婚後，仍和他聯繫，並主動索取金錢，前後將近50萬元，並且持續說不夠，就連2018年兩人已經結束關係後，女記者依舊要求見丁允恭，因此，到底是誰騷擾誰？監委所謂的性騷擾指控，對於丁來說非常不公平，無法接受。

台灣真係好多野都領先世界

國民黨同連登仔達成共識

老婆大人, 今晚.....................

丁DDP 㗎